點解中共話台灣係佢地 照佢咁講 都可以講美國 日本係佢地

我有上網serach 明明兩個係兩個獨立國家